大家唔好將遮底磨尖 好危險嫁

如果有少少銹跡就仲危險
七仔個遮尖係金屬😵

咁仲自唔自稱手無寸鐵好

唔係好明個講乜？